支持熱血公民即係支持你自己

港人為大，自強不息

呢個係憑我本事撐既政黨
點解要參加初選？
我屌你老母👆🏻

講得好！

課金 課金 遊金

物競天擇，我地熱血好揪得
泛民選班傻仔之鋒慢必朱凱迪托咩，入去比人打死

希望熱狗繼續屌票，屌醒港人

唔參加今次初選而走去直接參加立法會嘅人，唔會係同路人

你當熱血少年軍流？

時事台班小眾亨家產點樣抹黑都冇用 班柒頭平時街都唔出

走上街頭(街站)就知事實上熱血支持度勁高

你邊位？你話唔係就唔係？

唔認同就由佢沉啦，唔使拗

射落海

真係識得好

你p牌 無得不推文啊 躝啦

呢班好快要坐牢 點選？

乜唔喺永續基本法咩

熱血公民可以代表我

今次無得投

今次要投初選派
下次先投你

支持熱血公民

好波！！

熱血膠人